其實民陣起呢幾個月不停搞遊行

唔好話我五毛
我覺得有d無謂
雖然我明白各有各做
但係好多遊行既人.包括我
會覺得你開始騎劫左個遊行

點解唔7月1日一次過搞過最大型既
咁樣先比到壓力支共同港共

依家你咁搞.其實威力真係細左

呢個只係我心聲
我講得唔岩可以屌我
只係覺得搞得太密
怕個民意開始轉

係搞就搞個最大型既71

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

最重要一點
依家比班撚樣針住你講向外國勢力
我認為登報已經可以反映到我地香港人
對呢條條例既嚴重性

你依家咁樣26號搞一搞
我真係怕71會無乜人

其實已經連續爆左爆晒紀錄，100萬，200+1萬，so what？政府頂得到200萬，而我地係咪可以出動到咁多先？
但分次而有一定數量既遊行，頻密地煩擾警察前線，將佢地既不滿投向高層，令政府內部員工不和，制造並持續施加壓力。咁既做法好過每次出完一次黎就完，然後就冇然後。

希望民陣意識到依家大好環境得黎不易
你下下走去騎劫真係好無謂
g20你都明知唔會太多人會上街

點解唔唸下落力搞71呢
年年支共最驚就係71

選都要選時機
6月18行完之後.就應該準備定最大型既71大遊行
而唔係又整個626 g20.你咁樣施壓你覺得真係好多香港人
會受?只會覺得你慢慢變質.騎劫左個民意

普通遊行，一般香港唔會過分反感既。
騎唔騎劫民意無關重要，損唔損耗民氣先係姐。

遊行太多人地會反感

依家搞搞下又到我要真普選
大佬.你睇野都要睇時機

其實我覺得71遊行冇乜用
年年都行，就好似你長期食一隻藥，食吓食吓就會冇效
近年都冇人理71有幾人，訴求年年一樣又唔集中（因為太多野做得唔好太多訴求）
話實話，冇力量嘅遊行，同嘉年華冇分別
分返開反送中同71比較好

但支共最驚就係71
當年老董都係咁落台

7 1成日比人屈慶回歸，取消佢算把啦！
又熱到西咁

7.1 當然會搞
但近G20 所以食住個勢引國際關注

宜家係G20喎要爭取國際社會關注侵侵先可以喺G20度打殘共匪

認真去講
唔係太多香港人會讚成你走去搞9香港
反而登報引外國人關注個重點更加重要

次次都話驚 但又次次都咁多人？

今次明顯好多人無出

因為當年係開始有遊行呢樣野，藥效勁啲
你話之後有冇因為71遊行而有啲咩大改變？
我只係見到每況愈下